全港最恐怖地方一定係葵涌永順街

又墳場又屠房又殮房
每日都大量培迴人牛豬羊怨魂

住海濱成日經過
夜晚唔係好敢喺嗰邊行返屋企 真係好撚恐怖

之前跑步經過，夜晚晚望入去勁陰深恐怖

以前住海濱都覺得巴士總站後面個兩三座特別陰森

其實會唔會刻意唔行果頭?

屠房?

夜晚坐海濱去葵芳個架van仔都應該幾驚嚇
利申:前海濱街坊

加埋海濱個空置商場 死城咁

我覺得葵芳通去青衣條南橋前嗰段路，夜晚行都好恐怖

夜晚青衣海濱望過去醉酒灣嗰邊都黑漆漆

好撚恐怖

海濱個商場

個商場唔係比人行

講起就扯火 我唔熟果邊
但有次係葵芳同朋友食飯食到好飽
所以決定行下 就行去荃灣

果晚落住好L大雨
好似係打緊風
仆街同朋友就係行呢條路
見到墳場已經好驚
之後行行下 同朋友都聞到陣味 臭臭地
再行多幾步 就見到個牌大大隻字寫住屠房
勁似拍恐怖片

真係架，了無人煙望落就去灰黑黑梗係陰陰寒寒，嗰果商場都己經係陰曹地府黎架，係俾眾生係入邊行黎行去的

可能晚晚營業....

海濱個停車場仲陰森, 燈又唔多枝, 又死氣沉沉, 有泊過0既巴打應該知

btw 其實話就話隔離係墳場, 仲要係握手位, 但果度有唔少學仔行, 同埋都有貨車番車場行果度

個商場而家仲入到

聽我個教車佬講運輸署整左永順街依個考場
究竟運輸署係咪想嚇死學車仔

日頭都算多人都ok
夜晚嗰個位唔驚鬼都驚俾人打劫

順手做埋靈車司機入職測試
搵人入行

我覺得個商場其實冇乜野 可能由細喺嗰度玩到大
不過之前高登仔話去探險影到啲相係幾恐怖下
我記得臨執嗰幾年我上過去最上一兩次係全部執曬粒嘅小食擋嗰幾層冇開冷氣但勁撚凍

講到好恐怖咁 我夜晚成日行去後面青衣橋嗰邊咩事都無

我答你
我住左19年日日夜夜望左19年
未有事

真係好撚恐怖

和合石華明上去橋頭路個邊果檔香燭生果路邊檔真係夜晚半夜都燈火通明, 擺晒係度照常營業咁款, 但唔多覺有人坐係度

有冇多啲圖嚟睇吓？

海濱JJ

想點睇
真係望撚住

巴打小心自爆
利申 廿年海濱撚

唔知海濱街坊有冇印象 我自己就好撚記得
之前住1X座 有晚深夜聽到樓下呀媽鬧仔鬧得好甘

第日新聞就報海濱有個細路係平台跳樓自殺，因為呀媽發現佢夜晚起身偷打機，住我果座
果排樓下日日燒衣紙 我成屋紙衣味
anyway rip

講講下都有啲驚
不過真係住咁耐都無咩野
而家反而唔明啲人驚乜

咁又唔會話有事，講到見人就攪咁。總之呢種地方唔好多口不敬串柒柒就得啦！

仲有好多山精架，同埋佢地係好唔鐘意我地即人類

住咗廿幾年, 印象中都有好幾單跳樓,
最深刻嗰次係我當年讀緊間中學個美術科老師,
好似話因為情緒病跳咗,
另一單係22座,十幾年前有人跳樓,
跳之前仲掉咗部電視機落街.

Agger

個商場

其實係幾時開始攪成咁

最旺既時候應該係97前後 頂樓有大家樂有幾間細鋪
落一層有茶樓
仲有永安百貨

細個成日幫襯狄奇買召喚王同數碼暴龍卡

屠場隔黎仲要係site office

其實係邊個地產公司, 有心攪其實可以做, 攪 shuttle 來回荃新天地 / 西鐵站, 人流係可以 keep 到

好多海濱JJ
望左成廿年一早就唔驚
不過叫我行我都淆

其實香港有幾多呢啲死場？
地產商竟然唔用黎起其他野
學觀塘海濱個死場，轉劏支那遊客囉

係咪想落黎搵我

好多海濱撚

個到真係好撚恐怖
由細到大每次拜山都覺得佢個到個商場同屋苑好陰森

葵涌貨櫃碼頭夜晚行都好恐怖

入面大把人返緊工

我記得最後期(10年前?)入面都仲有幾間舖，有麥當勞。

夜晚成日好撚臭 唔知係咪運d豬過黎

之前聽過搞outlet又無左件事

我同你住同一屋苑喎

唔知點解次次去親葵涌同葵興果頭都覺得d氣氛好古怪
d佈局好陰陰森森

嘩屌

)0

試過深夜12點踩單車經過去荃灣
左手面係屠房 右手面係墓碑
不過冇乜野 照踩
聽單車仔講有人有陰陽眼見到有鬼跟住單車尾

哇，個商場鬼都冇隻

有冇人可以話我知海濱係近兩年有咩變化
兩年冇返過去 淨係記得冇左m記同溜冰場

哇，無敵墳景

我有諗過 ........D豬肉會唔會係人肉

屠房 火葬場 墳場 一條龍

手指幾靚

海濱撚

成日響果頭做野
早夜通宵都試過
日頭其實好多人
因為屠房側邊就係貨物裝卸區

夜晚都唔係完全冇人嘅
偶然會有人踩下單車跑下步咁囉
又唔覺得好陰險
可能我慣左

豬牛係咪就響入面慘死?

以前海濱廣場就係我既後花園 所有後樓梯秘道我都識行曬

可能係豬精牛精

咁多海濱撚

利申住海濱

個商場全盛時期戲院都有， 早幾年聽日講好似話有發展商想用商場個位搞酒店， 最後應該搞唔成， 早排開始商場門口又貼晒d poster 話準備開番， 但係都冇聲氣

6月果陣入過 入面完全唔見有咩裝修/改建既跡象喎
郁都無郁過

我只係希望有返間老麥咋屌你老母

唔單只 仲有火化場

邊到有手指

呢種動物為人附出食物，附近會有大神將一部份變返好似人咁有對手但無腳，但就望下望下無乜思考同埋好唔開心

第二張話有二十幾個添呀，望住佢影相囉

有佛學角色睇,因為前好多世聚積唔少罪孽,豬牛必需要慘死被食,下世先會成佛,做人的話要做好多世先得

試過搭N車 夜晚冇站係荃灣
揀左架去青衣再諗住行橋返海濱
點知坐得耐攰得濟身痕葵芳落左
夜晚兩點幾三點行
仲要聽聽下歌冇電自動熄左機
仆你個臭街

屌個陣啲lfo卡11蚊先得兩張

所有海濱撚嘅願望其實好卑微
就係想要返間m記咋屌你老母

中學個陣商場最高嗰幾層已經吉左
有次貪玩同朋友搭𨋢上去
度𨋢門一去到八樓 我地出左去望 見咁黑淆底想走
點知入返部𨋢嗰陣 𨋢門閂唔埋
最後唔知點樣等左好耐
度門就無事
然後就無再上過去

有乜特別
我都係一望無際
不過可以見到煙花

我都係

我都睇倒 唔知點解放煙花咁撚遠都聽倒卜卜聲

我地唔好再出圖
好易自爆

以前踩單車去青公 必經 真心好撚驚 特別凍

以前住海濱

Ip都唔洗check

呀嫲住海濱花園
細個成日去商場溜冰
大個咗去食飯成日入停車場
都冇乜野姐
係舊少少

好想入去影相

習慣便好了。逢星期五晚都有活動要入去 鬼節果排真係收得皮

葵興好舒服wo，住左十幾年

大驚小怪

無錯呀就係咁，但有時都未必架！附近地道其實有好多類似人世間既黑社會有的係超級添架，直情係變撚態都有，類似電影所見既死佈片既幻象，連昆蟲甲由乜蟲都會見到無血性架直情冷血生命黎形容，令你覺得好恐怖受盡折磨同迫害受唔住就會係咁慘叫。唉 生前無做孽都攪到好慘，真係天無眼。就係因為有部份仆街係人世間造孽落人降頭，直情有類似好似部落土存在，想像一下，面孔灰色光頭眼底邊有紅線，還有黑黑實實好似復活島石像果種面孔，直情係食靈架越食越細小，跟住就變到好似d小雀仔咁細細隻，佢地有宗教諗乜經都無作用，唔明點解無大神大佛出現身張正義。連神位既關公像觀音像裡小神都被用呢種手段，跟手就變左隻小雀仔飛走左。地府大部份都用名望黎分層級講都講唔晒，真係南無般若波羅蜜多，唔怪得觀世音嗰陣時要照見五薀皆空，渡一切苦厄啦

噏乜尻

我睇左兩次 都係唔明

明明睇到驚驚地，但睇到呢到笑撚咗

有的係超級添架

有幾粒字打錯左，咪當了解下死後世界，唔信都無所謂 上網勿認真

唔想咁粗口型容無辦法 你地可以想像為惡魔既

問題係1999睇唔明

好勇喎

邊到個位？即係似足恐怖電影，同埋降頭師外相好似土人咁款不過灰色皮膚

粗口型容的話，佢地真係係咁講𨳒你老母臭閪，就好似撞邪果類人成日幻聽，叫人跳樓死左佢啦，不過打到呢到算了，無聊打下字

就算唔係嗰篇嘢 你依家講嘢都好怪 篇嘢好似用iPhone keyboard啲聯想字打出嚟咁

就係有時打得快，唔覺意禁到，將就下啦

邊個位？即係似足恐怖電影

咪就係 重作啦屌你

重作 不了，見你地講咪講一段囉！

真係好難明 平時有無人話你組織能力好差

我以前跟個個師父話永順街好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

我正式宣布，此post已被騎劫成海濱專post
利申：黎緊第廿一年海濱鄉下撚

20年海濱撚here 96～97年到而家

海濱都幾多靚女

我明好難令你去了解，但你都要明白我我都好難去形容

溜冰場變成咁？
仲記得廿幾年前 同中學miss 女同學 溜冰

1990住過海濱路過

以前我記得逢星期日都去六樓定七樓間酒樓飲茶

每次上去前都會響地下間報紙攤問老豆拎D ＄1銀抽聖鬥士星矢閃卡

一條都食唔到

以前成日係佢商場間鋪度鳩hea

住環宇 向下望就係墳場

屌你，有咩停車場係生氣勃勃？
d車自己係度跳舞？

有冇陰陽眼巴打可以講下?

我都係就快廿一年
出世住到而家
其實幾好住 想打波行幾步路就有場
野食雖然冇乜得揀不過我要求唔高冇乜所謂
少大陸人
同埋屋企望海view又靚

我要形容出黎都真係好難，諗住求求其其形容下，再執返打錯既字先

唔同地方唔同地域其實有好多類似人世間既黑社會，誇張起黎真係用惡魔黎形容。直情咩變撚態都有，用刀用黑斧頭劈黎劈去，攪到個靈魂甩手甩腳，類似電影恐怖片畫面一樣。就連昆蟲甲由乜蟲都可以見，佢地可以話無血性直情用冷血黎形容，令你受盡折磨同迫害，受唔住會係咁慘叫，就好似人地所講人間煉獄咁 唉 就算在生前無做孽都可以攪到你好慘真係天無眼。就係因為有仆街係人世間造孽落人降頭，會有類似部落土人果種相黎害你，想像一下，成身都係灰色光頭眼底邊有紅線，還有黑黑實實好似復活島石像果種，佢地係會食靈架，越食越細小到最後會變到好似小雀仔咁細細隻，本身佢地都有宗教，但係念乜經都無作用，唔明點解無大神大佛出現身張正義。連神位入面既關公像，觀音像既小神都被用呢種手段變到好似隻雀咁跟手就飛走。另外陰曹地府大部份都用名望黎分層級講都講唔晒。以上仲有幾種，不過唔敘述了
南無般若波羅蜜多，唔怪得觀世音嗰陣時要照見五薀皆空，渡一切苦厄啦

海濱幾好住

利申：前海濱JJ

知唔知靈界洞穴有咩用途？

住左十幾年 經過嗰條路已經冇哂感覺

遲下喺永立街開工

中學個陣同朋友行過 火化場連住個殮房再連埋墳場 好恐怖 仲好近個個荒廢左既公園 唔記得個咩名 姐係因為堆填區而唔開放個個 總知成條街都陰陰深深咁

痴線

心聲

個商場入唔入到？

真

分分鐘今日就成班li登仔殺入海濱

根本就成班li仔住海濱

咪係

海灣JJ

你個名

入到 但入面無野

係邊到入

Photo please

幾個月前去 商場後面啲門無鎖 係果度入 唔知而家點

留名

加埋個公園

海灣撚

佛法無邊
你地識條鐵咩

屌 琴日先行過黎

點解我見唔到

平台D遊樂場其實仲有冇細路落去玩
以前細個好撚熱鬧,後尾大下大下電腦手機興起就好似越來越少人

組團深夜去行

你時運低見鬼咋

朝早起身日光日白見墳，晚上黑到咩都見唔到。在附近住左一段日子，主房望到正，但又唔會話陰唔陰深。

條永順街過左海濱就真係冇人咁，做賊打刧都唔諗呢道。恐唔恐怖就見仁見智，我就冇咩feeling

主人房外望 永順街墳場，夜晚真係唔多覺

夜晚踩單車經貨櫃碼頭入荃灣，都要經墳場
一直以來都無乜野

十年前住海濱
同班fd王捉上過去商場頂樓food court
成層黑唯獨個洗手間仲有燈
本來以為得我地
點知有對情侶行咗出嚟

小心比人燒春袋

又墳場又屠房，一定好多戾氣怨氣😨😦

海濱撚 又係成日會聞到啲豬臭味

大馬路果邊小巴站附近有個走火通道

幾年前有晚踩車經過..見到有個白色長裙女仔企係墳前...嚇左嚇....之後望真d原來拍緊戲....唔望真d我諗個晚實訓唔著

果個係落停車場架咋

310M總站後面嗰對門好似得

細個個時四五點跟老豆開艇好鍾意聽啲豬嘅慘叫
大個要朝早出去醉酒灣開工驚撚到仆街

如果唔係拍戲咁點算

有冇有錢巴打可以dum本係海濱開返間老麥

環宇海灣撚路過

屌。。。
海濱D 舖又細又三尖八角垃撚圾。。。

係得D中小型食肆先租得落，仲要冇一間話易做落去，簡直唔洗諗

屌雖然話老麥係垃圾
但係有時想食都無

會唔會有人組團夜探商場 ?

有興趣
利申 日探過

想g

永順街有山精?

有時夜晚踩單車去完昂船洲大橋橋底之後，如果想直去荃灣而唔經葵芳就會行到嗰頭
你問我陰唔陰森，我覺得都幾
但以前踩過其他地方係仲陰森啲都有lm

因為工作關係呢三個月成日去屠房拎車最有人氣反而係朝早兩點半開始，海濱天橋底五點左右有車分報紙仲好熱鬧
你叫我去山果邊我就唔敢啦

入左呢條隧道就係

反而想知道響崇利中心度返工嘅人有冇咩奇怪經歷

冥府

有我揀寧願住墳場隔離都唔住屠房附近

如果日日望住個屠房，因為無胃口食肉

君子遠離刨廚

住左海灣十幾年
細細個已經覺得條隧道係人同靈界既分界線
所以細個搭小巴由葵芳返屋企
一穿過條隧道就會安心好多

條隧道真係好有呢種feel

當人地話夜晚唔知食乜頹食m記好慘
我都唔知講咩好

係咪就係以前有溜冰場個荒廢海濱廣場

津津啲飯都唔錯

真係好恐怖咁

係幾陰森既

成日踩夜車經呢條路出葵芳，有踩開車既巴打都應該會踩呢條路

認真mode其實無乜特別，係得d 屠房臭味，無你地講得咁恐怖

追曬口廿一

Sorry 㩒左制

做返cd-rom或者返香討算啦

真心你返香討啦

新一代定加南

新一代

其實有無人知310M非繁忙時間係咪得1-2架車行

佢老味十年都無架車黎

屌你極多錯字囉

讀過一兩日迦南之後轉左校去九龍讀

好好多啦...起碼我睇得明 證明逗號好重要

校友

新一代jj

畢業個年全級第二

果次同fd 夜晚由葵芳行返海濱，永順街前果段葵喜街仲恐怖wo

嗰朝早啱啱起身未迴魂又想re大家無乜點組織下打落。同埋打得快唔明iphone關聯字幫我篤埋落去咪9唔撘8囉

真係勁有氣氛

我頂

以前夜晚搭404m 返歸，經過果條路，一定會望下個墳場有冇野，但次次都見唔到有

利申，細個住過幾年海灣再搬去海濱

方方

屌 唔好撚題
有次夜晚行過 見到玻璃窗有個人頭
唔知邊知撚樣放d模型係度

自膠

搭的士算la,咁夜都夠膽行